preview有問題 求救（macbook)

我次次上lecture 係preview(預覽程式)開pdf file, jot完notes後(annotation),隔幾個鐘後就唔見哂
係preview無哂 但係google chrome睇又有
我打上applecare 佢地叫我關iCloud,重裝mac
我都做哂 仲係唔得
之前一路都無事 自從更新左high Sierra 就變成咁
有無人可以幫幫手?